pad黎緊同刀劍合作

-_-"

刀劍全球第一

收聲啦

分身

除左對狗男女叫ok 其他垃圾屎=.=

肯出jojo未

刀劍正唷

垃圾同垃圾合作

最強手機game + 最人氣動畫

下姐係點==

回憶

UGO都冇合作嚟把撚==

我等jojo等左好耐 點知佢出埋刀劍呢d卡通片

唔講了 要去PAD玩jer仔了

呢d死金毛mk臭飛有咩好==

老公仔型到...

成就鴨咁
不錯

有牙直 今次支持山本

辣殺驚 執柒吧

del驚了

啲人抽晒大感謝祭10石同鋼鍊啦

其實有咩好抽有咩勁

必鑽
中限神拎黎換野都賺

全部垃圾覺醒假鑽

送100石免費10抽必鑽喎 點都有一兩隻勁啦下話

12月1送多100
正正

就係1隻都冇

留定佢過冬去到出年
刀劍冇愛不了

咁3選1換咗啲咩
雖然3隻都未去到超勁 但算係可以玩一排啦

未 應該換白盾 有彩龍

不過再觀望下

白盾最大路
亂砌回復type已經夠做

100石

哭jor

都好既 肛鍊而家可以變武器

變武器個進化其實有咩用?

覺醒技可以加落被繼承隻野

btw

吹牙 我愛淘寶

勁 用咩集運

呢隻有動圖又有聲優

mp換既 公廁野

我嗰100石雙愛德

幾號先有刀劍抽

依加係咪都係玩番日服?定台服就可以

當初一出就換左 換完就棄左驚